# Домашнее задание 
В этом домашнем задании вы будете дорабатывать задание второго урока, придавая ему стили CSS.
1. ~~Создать файл style.css, в котором будут храниться все стили вашей работы. Подключить этот файл ко всем страницам.~~
2. ~~В качестве фона на всех страницах установить цвет #f8f8f8.~~
3. ~~Меню сайта:~~
    1. ~~Для всех ссылок меню задать определѐнный стиль. (Цвет текста, размер шрифта, начертание шрифта и т.д.)~~
    2. ~~Убрать маркеры списка.~~ 
4. ~~Страница “Подробное описание товара”~~
    1. ~~Заголовки (Краткое описание товара, Характеристики, Подробное описание товара)~~
        1. ~~Цвет текста черный.~~
        2. ~~Размер шрифта 18px~~
        3. ~~Насыщенность шрифта 400. (font-weight)~~
        4. ~~Установите цвет фона #eaeaea~~
    2. ~~Для текста краткого описания товар.~~
        1. ~~Цвет текста #707070;~~
        2. ~~Размер шрифта 14px.~~
        3. ~~Начертан ие шрифта italic. (font-style)~~
        4. ~~Высоту текста 16px (line-height);~~
    3. ~~Для текста подробного описания товара~~
        1. ~~Цвет текста  #484343.~~
        2. ~~Размер шрифта 16px.~~
        3. ~~Насыщенность шрифта 400. (font-weight);~~
        4. ~~Высоту текста 24px (line-height);~~
        5. ~~Расположение текста по левому краю (text-align)~~
    4. ~~Для списка внурти подраздела Характеристики товара~~
        1. ~~Задайте списку стили, отличные от всего остального текста.~~
        2. ~~*установите в качестве маркеров произвольные изображения~~
    5. ~~Странице “Контакты”~~
        1. ~~Задать значения ширины и высоты для полей ввода~~
        2. ~~Задать стили для текста, внутри полей input. ( Цвет текста, размер шрифта и т.д.).~~
        3. ~~Следите за тем, чтобы на странице всѐ выглядело гармонично, не выбирайте слишком резких цветов.~~
    6. ~~*Для изображений, размещенных на странице подробного описания товара, задать рамку произвольным цветом.~~
    7. *Приветствуются самостоятельные дополнения ваших работ в пределах пройденной темы


сто лет не видел отдельных html-страниц без разбивки повторяющихся частей) аж непривычно)
кстати, у нас, видимо, расходятся правила для prettier, потому мой коммит вышел объемным, но бесполезным)